［高人入］用boot camp download win10 最後一步卡住左

本來一按setup就搞掂，但佢話無法執行